求救 日日返工比人疲勞轟炸

話說，返左新公司唔係好耐
咁同期有一個女同事一齊入呢間公司，
大家同期新人熟小小好正常，
但到差不多一個月到佢就黎料
一日問我四五次落唔落去行下
又係咁同我個上司好靚仔 好鐘意
又話佢成日偷望佢，可以點溝個上司
我真係好撚煩，屌你老尾返工返到湊女咁

我點樣可以令佢咪撚再煩尻我

溝走個上司 唔好比機會佢再講個上司

個上司男人

好撚辛苦 我都係想正正常常返工

兜口兜面大大聲同佢講

我屌你老母煩閪死撚開

佢第二日就唔敢搵你

有呢個衝動 有冇得婉轉啲

hea應佢
哦 ng
如果佢仲係咁就恭喜你
一撚定係痴線嘅

咁唯有細細聲講
我屌你老母煩閪死撚開

中出佢

唉 返到好撚灰

同佢講你都暗戀緊男上司.

唔回應唔受約唔一齊食飯唔一齊放工

細公司好少人

一陣講

你同條女表白

條女食唔食得過先

越睇越唔掂

其實我都有上lihkg.. 點解你要咁講我

日日湊女好攰 體諒下我

個女同事正唔正~ ?

好又一餐唔好又一餐